老老實實，郭富城成五張野都屌打全部k pop

K pop根本係小學生跳舞

聽講仲要有腳傷

點解要侮辱小學生

除左佢 班dancer都跳得好睇
所以成段野係幾吸引 現場氣氛一定更好

如果佢再高返d 真係無撚敵

呢個高度坐跑車唔洗mou咁低

真

郭富城身高係小學生

後生好靚仔 不過佢其實幾高

50幾歲人仲咁勁

Kpop跳小丑舞大部份咪晒咀

痴撚線，型撚到
一個舞台只得一個皇者

唔高都已經無撚哂敵啦
咁既樣同人生仲想點

又有腳傷 次次出嚟跳舞都話有腳傷

睇左一陣已經頂唔順 關左

成個look學鬼佬 油頭西裝 又唱幾十年前舊歌

咁又點？隔離成班都係配角

\/

其他：做model, 搵大牌子出show做配角
城城：屌女model，大牌子專誠搵佢出show

睇返佢後生d片真係勁到癲

矮得黎有佢果種氣場呢下唔簡單

係咁托眼鏡

如果可以好似佢咁型，食咁多女，比佢再矮多幾吋我都肯

真係好型

何只屌打kpop
去日本直程俾人當神咁拜

K-pop?
Pop 到男團成員自殺既血汗產業
Kpop fans 只系做殺馬者既道旁兒

收皮啦 矮先好 利申：同佢一樣高

咪鳩啦

呢張先係原圖

跳得咁撚柒，掉返轉kpop求其搵隊屌打佢就差唔多
兩登既毒撚究竟為左打飛機可以去到幾盡

睇完城城直頭覺得KPOP班友小兒麻痺

香港9成既野=垃圾
成班井底之蛙咪繼續自己呃自己囉

有睇開kpop先會覺得條友行行企企唔知做乜尻，成班毒撚唔撚知咩叫跳舞笑撚死人

好撚彩無用app睇，唔洗比件垃圾污染個record

yes

Generation X!!!!!

mama個時唔係有人話有泡菜仔笑佢咩

真係好型好有魅力

竟然吸引到我慢慢睇晒

其實作呢個舞步都好勁 至少係吸引又好睇

明明跳得幾好睇
有啲人特別鍾意踩自己人黎到去顯得自己更高尚咁

未見過咁矮嘅男人都可以咁型
人哋紅唔係冇原因

都幾巨星風範，佢d老舞真係得佢carry到 其他人跳多數柒

個時d人話台灣姓羅個個係舞王 真係笑撚到我

好班

00:48 秒開始果幾下
好簡單動作 不過型到

五十有咁嘅體能真係好痴線
比個20歲仔上去都喘氣

最基本無好似D韓狗咁咪嘴啦
氣都無喘下

屌Kpop垃圾係無問題 但唔好拎呢條廢柴做例子OK❓
咁撚多年都唔知呢條友做緊乜撚嘢

有個女dancer樣衰到搶曬鏡 仲要笑得好燦爛咁愛愛愛不完

拎城城同班泡狗比

班7撚韓整容又女人咁足撚到 城城型足咁耐 冇得相比

過五十都咁撚型

請問咁樣對討論有咩意義呢？
主題講緊佢有實力 你又講佢身高 話佢矮
身高同實力有咩關係呢
有哂片喺面前討論佢實力
你都可以攞第二樣嘢出嚟講

睇完段片會五體投地，明佢紅咩。

真心個句，佢就唔夠高都殺撚晒好多高佬啦

利申：高佬

講真果句啦 佢跳果d step大部份唔算難
甚至有d柒
但佢就可以跳到好型 呢樣先係城城最吸引人既地方
kpop就好高難度 但無乜靈魂 隊隊差唔多咁 睇耐左會無乜感覺

樓主段片

佢d 舞唔算係好體力化

但見佢好多動作
係好型好有勁度

你又講得幾啱

我覺得有難度
要有勁道 同埋高度全身協調
佢仲要一路跳一路唱 要顧住個呼吸
無扮嘢嘅空間
如果佢無氣lur過去一聽就聽到
例子係當年taxi chan新秀咁

佢個咩拉拉鬆按摩椅個廣告
d動作又係柒得黎又幾有型

this makes me sad

香港以前D文化真係好勁
軟實力輸出輻射所有華人地區

now...

屌你老母，成班小朋友。

你地知唔知佢未紅前首先係 tvb 咩出身架， 同 kpop 比已經on 撚鳩

其實國貨城最勁係跳柒舞都變成型舞,
你試下揾其他歌手跳返一模一樣,
實比人笑到塌皮, 柒舞經典50年

Dancer囉
咁.......唔好意思 即你想表達啲咩
即佢dancer出身 我地就要唔好讚佢呀嘛？（笑）
要老奉好 五十幾歲都要老奉好 咁樣呀？

郭富城最勁係啲beat位好到
勁度十足就睇得好過癮

屌打k pop就一定架喇
講真一隊男團咁多人唔通個個跳舞都咁有天分咩
韓國可能得東方神起、rain嗰幾個上咗神台嘅有得比

其實阿王真係天才嚟

城城真係好型
佢咁老仲又跳又唱又無乜喘氣聲已經勁過好多人

城城既鵰兄呢

咁老都仲夠氣又唱又跳3首歌

連唱三首快歌，氣都唔多喘，穩過而家所謂嘅歌手企定定唱一首慢歌

唔講歐美，跳舞黎講根本冇一個亞洲明星可以跳得佢咁勁 而家50歲人都可以咁有勁度真係好難得，佢種台氣真係會吸引到人不停睇

城城人舞合一，啲小動作應該全部自己原創

活力

呢句已經俾 masturbation x 洗咗腦番唔到轉頭

齋講舞唔覺佢贏啲乜
舞步已經老套
佢又唔夠氣
唯一係佢跳得有勁度

求其郁下隻腳有跳得幾勁
同跳hip hop個班人根本冇得比

根本歐美班友都唔夠佢黎

香港人呀香港人
今時今日仲只係識用國貨城踩人
你讚城城 ok點解要踩人?
仲要香港咁多年都仲係得個國貨城唱番幾十年前 d舊歌

你自己試下落去邊跳邊唱翻幾首歌先出聲啦

成班老嘢80後90後係度J個老嘢，笑死我
死去返工啦
而家係00後同kpop嘅世界啦
利申00後

點解可以又跳又唱都冇喘氣聲
痴撚線
有冇人好鐘意聽D歌手係冇吸氣聲
好鐘意以前D歌手好多都冇吸氣聲,eg 陳慧嫻,學友

唔係話佢唔勁但已經係上一代既事
你可以話而家kpop啲音樂垃圾
但kpop舞有咩失禮

佢唱歌真係麻麻
但佢跳舞真係好撚正

我講跑馬係咪要跑得快個隻馬？

有冇人知城城有冇約人踩單車嘅習慣？

唔洗
但起碼要識馬先

真係諗唔明
明明d動作老土到爆
但條友一跳
d天王味出曬黎

話佢跳得柒既
MJ當年都買佢碟 欣賞郭富城
咁係咪MJ都係柒?

又係呢啲垃圾說話笑撚死人咩
咁講歌唱比賽唔撚洗搵專業歌手評啦踢波打籃球球證唔洗考牌啦去觀眾席求其執件落嚟判好冇

求其郁下隻腳有跳得幾勁

所以呢D咪就係人地同你既分別囉
你連咩係跳舞都未識

覺得跳舞好唔好係講魅力
Kpop操到士兵咁齊咁有力 同一般舞群有咩分別 明星應該從容不迫咁跳 用啲時間黎放電

連登仔會話mj垃圾

自瀆是無味 自瀆是困倦乏味

郭城 獨步舞林

試下叫taxi chan 跳會點

弱

我知講邊個

點解可以跳得咁好睇又唱得咁好

還有mj身影

係咪真live黎
聽聲完全唔似跳住唱

D舞步好老氣

其實係佢氣場好勁
幾隻歌啲舞
仲有上面夢伴
啲舞步係咪好好？
其實唔算
但佢氣場勁所以好有震攝力
佢行出黎都係
仲有梅姐唱夢伴玩咪都係

如果的士陳或者羅舞王跳呢段會點

老老實實 香港呢個等級既明星點解97後就特別冇哂？

我夠膽講佢就算rick roll都會好型

佢早幾年唱夢伴
動作明明好柒好老土但佢做出黎就型到仆街

其實佢唱歌正過依家好多歌手

k pop真係弱智先鐘意
啲歌旋率一鳩樣
歌詞黎黎去去個兩句
咁冇意思嘅歌都有一大班人聽

Agger，你睇mj

原來有人貼左

之前又話kpop識唱唔識跳
依家又俾你講到舞都唔得
淨靠個樣都紅出亞洲 ？
好心咪撚咁傻啦當歌迷傻閪咩

公道d講 城城五張野仲又唱又跳
緊係勁啦無可厚非
但係樓主分分鐘連韓仔男團跳舞都未睇過
係咪當左twice就係整個kpop呀 ？

唱這歌真係好撚型

跳舞最重要都係感染力
睇返MJ SUPERBOWL 淨係37面企喺度唔郁
啲光已經夠射死哂台下班FANS

韓團你話佢舞步幾勁體力幾好個樣有幾膠都冇意思
咁多年得RAIN有啲感染力睇吓
其他乜乜團幾廿條仔上台做馬戲咁

好正好撚有魅力

講咩動作簡單, 人地MJ夠跳得簡單啦, 有時只係UN下UN下

但人地D動作夠型夠深刻, 會令你記得佢, 呢D舞台魅力有幾多人做到?

如果叫吳業坤做返一樣既動作睇下會變成點

跳住唱都好有氣係好勁
但啲排舞好老土

公道講句啦 唔好話一味讚舊人 慧嫻吸氣聲係大

亞洲舞王城城 有名您叫

吳業坤唱作架喎，用佢做例子會唔會牽強

廢柴？金馬金象影帝 四大天王 玩跑車 食靚女
你？果陣仲係一條精蟲咋！

係人都知連登反韓多，樓主就專登拎kpop同城仔比

高難度？
但人地咪嘴wo
開全咪都唔敢就唔好話自己係「歌手」啦
班kpop狗真係好不知廉恥

冇歌果段跳果part其他人跳應該好on9
但佢又幾型

睇佢玩腳無啦啦諗起娃娃舜個畫面

好有台型

出完汗戴超會跣 見佢係咁托眼鏡就覺得佢辛苦

而家的確唔夠氣
但係以前堅係冇吸氣聲

btw 唔係想踩新人 不過新果班有幾多真係夠氣
就算容祖兒都好多吸氣聲 我個人就麻麻地 話吸氣聲係有感情真係不敢苟同

佢後生如果COS杜拉格斯真係痴撚到仆街

見過真人，應該15尾到160

睇過佢演唱會覺得最癲唔係跳舞勁
係跳舞勁加唱歌勁用力但唔覺喘氣
真係痴撚線

傻閪k pop跳舞跳到中風咁

又跳又唱都咁夠氣

K pop WFC

以前四大天皇各有特色真係好正

mj細妹同佢合作過添

Mj嗰種都係就算唔使多舞步
佢身體擺動已經攝左你個人走

小豬跳過狂野之城唔算差, 起碼冇失禮嘅, 不過郭富城跳得正好多, 係真係有魅力好多, 的士陳就摺埋一二邊算啦

利申: 小豬fans

韓星面前表演

我哋taxi陳跳舞好in
一啲都唔老土

我係對比緊舞台魅力呢樣野

郭富城係勁
但以表演論表演呢次唔算特別好睇
動作好簡單吓 大部份都係舉下手踢下腳咁
可能真係老啦 同埋去到呢個level冇心再花心機排練

其實台灣啲歌手同組合好鐘意幫自己改名做亞洲xx
亞洲舞王 亞洲天團
其實都係自己作俾自己

5x 歲都仲咁fit
城城勁 d dancer 都好勁
面部表情又好 d 舞又齊

同埋d 歌好聽真係唔會out

送禮勤其實都冇吸氣聲好正

城城屈在其他人做會柒
但佢做好撚型

香港慘到要用城城先屌打KPOP

天堂鳥gordon都係城城御用dancer
跳舞係香港黎講都好有台型

比唔上郭富城都唔會係完全唔跟beat跳啦

呢個真, 佢地成日當中港台就係亞洲咁 其實得周杰倫係名符其實嘅亞洲級甚至國際級, 其他頂多都係華語天王天后天團

呢條solo 同夢伴一樣世界級

呢個真

好似細細個都算經歷過果個年代
個個各有獨色
又唔會三大，五大天王
就唯獨佢地四個得
每個都獨當一面

身材比例好 （身材比例並非身高）
舞步精準、動作不多不少
勤力

dancer呢一行係唔係都叫做夕陽工業

當時我諗香港九成人都會揀一個鍾意
所謂四大天王係真係天王
嗰個年代之後嘅人已經想像唔到流行文化=生活呢樣野
當時睇廣告都已經係一種娛樂

真心講既 城城五張野仲跳到咁勁 真心尊重同覺得勁 但係到底連登仔仲要鳩批判kpop 人地未必好 岩你口味 但係你有冇睇過人地表演 正宗盲反博熱門

我要與你硬碰，以爆烈既高速旋動

佢唔係食普通女咁簡單
係食藤原紀香

話kpop勁個d唔好忘記佢係5x歲

其實兩種唔同既舞黎

城城同梅姐當年都係跟MJ既風格
同埋城城加左好多唔同舞蹈既元素入去
本身就唔係要跳出黎話俾你聽佢幾勁
而係首歌佢點編隻舞入去一齊表演出黎

Btw梅姐嗰種舞台魅力真係不得了
1986年唱舞伴先22/23歲

其實張學友跳舞都好正
做戲做乜似乜
唱歌又完美
好似全能咁

學友d舞一般般啦
不過做戲唱歌就好既

到底話老土d人係咪on9
咁多年前創同而加比梗老土架
mj都老土啦 古典樂 貝多芬唔老土？
正正就係有佢地既魅力 就算過幾廿年都好正都有佢既味道

老土簡單你都覺得佢好撚勁被佢吸引先係成功表演者
將一種簡單仲要認為係柒嘅野吸引到人拍爛手掌根本一啲都唔簡單
但呢堆巨星之後已經後繼無人

專玩打邊爐 女模 跑車 跳舞 拍戲攞影帝 瘋魔台灣

跳mj呢段

應該有2-30次

正想想post 呢條片
D舞步動作其實幾柒，尤其是一隻手圍住另一隻手兜圈係做乜鳩
不過佢跳出黎又ok

做咗人老豆都仲咁勁
呢條片唔係佢最勁嘅Live
只可以話寶刀未老帶到氣氛
其實亞洲流行音樂節live先勁

btw 港台個live 畀呢條dancer嚇親 d表情好北韓feel

kpop啲唱跳撚屌冇個真唱

個人型，跳老舞唱老歌都係型
個人柒，跳乜都柒

佢身邊既DANCERS 全部跟到佢舞步，你試下求其執個出來唱？
柒到你想喊啦

城城個人型，舉手投足有自信，全身散發出一種星味，總之你只可以望住佢
呢D 咪舞台皇者
佢身邊D 人如果唔係跟佢跳，邊個會跳咁柒既舞呀？

我夠知KPOP TOP 果班其實個底係勁，根本個個都世界跳舞大賽乜乜乜
但又點？個個經理人公司都係呢期興咩團，佢地就唱咩歌
好好既原料經過工廠變哂罐頭偶像

個個韓仔夾硬搵個style 來就，係自己逼自己入個模到做罐頭咁，為乜？

唱歌幾好聽，跳舞幾勁，唔係咁比較架

巨星就係巨星，永遠係萬中無一

mama 阿王 完整版

39:30

係

在場9成傻閪都未撚睇過咩叫kpop，真係同呢班反智垃圾討論都費事
唔通你地幫香港打多一百次飛機香港人就真係會紅過kpop咩

可以一邊跳到咁唱歌woah woah都唔扯蝦
50歲 真係好厲害 又靚仔又型
終於明點解佢係天王

唔知點解覺得佢偶像應該會係MJ
以佢為榜樣咁想唱得又跳得
有少少影子(舞台上有少少)

當年四大天王紅到痴線

黐喇線，我真係見識到咩叫全盛時期，國貨城屈到而加五張幾，嗰種跳脫同活力

依段片d星 天王味出哂黎

我反而覺得佢對鳳眼好似鬼佬av嗰d Asian porn咁，超淫喎，可以一戰！

I want to play a game.

堅有asa akira嘅feel喎

佢真係好撚有型

一路托眼鏡又完全無甩舞步

其實反而高跳舞冇咁好睇
依家國貨城個骨架比例幾好

的士陳應該跳到好似食辣麵咁

頭十秒

側邊條大陸狗咪撚跳啦
件衫打撚曬對波出黎把撚咩
影撚衰曬

arron 係學mj個種舞
仲要入晒血個隻

第一張好似紅軍果個呀叔

話說王嘉爾個樣有d似後生既城城

入黎就係為左睇呢幅圖

4大天王唔係流架 真係抵佢地紅

個樣本身靚仔，做咩都有buff

90年代尾個個中學生都係流城城頭

阿王既人生污點應該就係比件支那妹綁住左

韓國得Rain可以一戰 其他都咪嘴可以接埋先

夢伴 隻舞明明好老土
但佢跳出黎型到仆街

睇到你呢個comment先醒起佢做戲都好撚勁
痴撚線 淨係唱歌跳舞都已經夠哂屈機
連拍戲都咁撚勁 以前啲明星真係不得了

唔係拎咗影帝獎就好勁, 係ok
做咗幾十年先至有套同佢夾到嘅戲
凸出到佢自己演技
佢做戲比起跳舞唱舞曲嘅成就冇咁高

剩係睇到醬爆咁嘅樣就唔開胃啦

殺人犯呢套on9 劇本都係

6:52 拋咪換手

將托眼鏡完美融合舞步

輕輕拋咪

笑撚死我，你件過街老鼠又出黎吠啊？

托左好多次眼鏡
但唔覺得好突兀

笑撚死我扮老屎忽

成個po無人話唔知自己出黎拋書包

on9仔

好憎國貨城，但都唔可以否認佢真係勁

認真，班dancer係咪城城御用，好似功夫片果啲X家班咁
好難搵到人拍住城城係同佢差唔多高

同 kpop 比較已經係 on79, 博士同小學生比

有睇過佢演唱會嘅人就知
佢係真係咁撚勁

呢條片係咪
不過佢唱跳係好穩